警告，熱狗回歸，追擊左膠只係第一步

近日好多post追擊左膠，好似冇乜人察覺到，係熱狗回歸。

邊個會叫人做曱甴，唔係黑驚就係藍絲啦。
咁邊個會叫人做左膠，99%係熱狗。

熱狗已開始第一階段行動，大力追擊左膠，順手屌埋個別泛民。
預料第二階段會大力屌泛民，最終會叫人射落海。

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

5毛=熱普城=支共

何式凝之流你唔叫佢左膠咁你叫乜

熱狗同左膠兩邊都搞搞震
最好兩邊都消失

叫左膠就係熱狗？

label 代替討論。

左膠害死運動

留意
不分化 不割席

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放心
唔會上當

佢哋最興乜都話人左膠
同共產黨乜都打做右派一樣
軟弱無力又無point
有無邏輯
最好笑係啲舊橋5年前穿咗
仲唔進化重用

黑色分化警告

熱狗分化撚為害大得多

月頭出現咗啦屌
想知點解歡迎起我底

一定要提防熱狗

睇死佢地又會選區選

死唔斷氣 立會又實出

又推比熱狗過骨, 係得呢招

"label 代替討論。"
原句還返畀你

明明係泛民自己屌票，輸選舉賴地硬

咁你都係單機啦。

唔同意你，提出質疑就係熱狗？
泛民自己唔主動澄清你走去怪監察泛民嘅市民做乜鳩，咁樣你要民主都冇用啦，都唔撚監察當權者/議員，仲要事事幫佢地護航

一攻擊泛民 你就自然獲得熱狗身份

其實熱狗今年已經不存在，無啦啦拎個死terms 出黎。

最近班熱狗係咁分化，引人屌鳩泛民議員

泛民被人選完唔負責，監控燈柱佢哋都有份投通過

上連登真係唔可以屌泛民
一陣又五毛三毛一毛
一陣又你熱狗你分化
泛民無人監察，後面一班黃絲維穩
啲人屌左膠就話人熱狗，我哋自己識判斷咩人喺左膠咩人唔係

今次無大台，泛民又想靠打不在在熱狗，拎返大台返黎做？

你講緊監察乜嘢？我講有人追擊左膠喎

黑警想令受性侵既人覺得
就算講事實出黎都因為太誇張，而冇人信！
大家可唔可以唔好咁弱智會中計？

呢個行為，係施暴者（黑警）對受害者既二次強姦！想佢冇信心行出黎講會有人信！

大家唔好一味on9推！
去做問卷分享親身經歷！
令受害者有勇氣面對自己！

【性暴力經驗調查】
問卷收集日期：即日至30/9/2019
📝問卷：

今次運動熱狗貢獻少到，又唔係行頭

左膠搞到義士比人捉啊送80個頭比狗屋啊

民賤聯都係熱狗？

到抵乜野係熱狗？

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

大話100次變事實嘅話，你要吹多99次先

分化個d 同共狗無咩分別，根本係間碟黎

係咪泛民左膠做任何野都唔可以批評？
熱狗明知俾人屌都要講
同清泉有咩分別

今次運動熱狗又做過D咩
監察泛民就得
而家樓主出post 監察熱狗又唔得?

咁care標籤做乜

明槍易躲，暗箭難防
民建聯就擺明車馬係反對你
熱狗就扮撚曬同路人然後分化你
成堆fb熱狗page又開始活躍返
D三國人物又出返嚟，仲問咩係熱狗？

長毛唔係屌票？

不存在既熱狗比你地吹到全連登都係

有追擊錯咩，何式凝送頭，泛民美國密會，呢d唔使屌？

依家又唔係好似以前亂屌本民前咁，全部有理有據，拗唔過人就玩分化割蓆？

佢label下你 你又label下其他人，成場運動咁又瓦解左

跟本左膠就係犯眾憎，唔好懶人，熱狗就wfc，2018佢地都收皮

泛民到2019都仲唔明白，佢地唔支持港獨，就用一個垃圾死terms 熱狗去打獨派。越屌只會越柒

其實係偽命題，我理解自由民主法案係取代香港關係法
既然推動自由民主法案，咁討論取唔取消香港關係法係把鬼

何式凝累到班手足被狗咬喎

長毛都唔選啦，仲搬出來做稻草人

一到選舉 d 熱狗又偷偷地申個頭出黎
大家記住 2014至2016點輸就得

屌熱狗果班撐左何式凝未？
同比佢累到拉左果70幾個人同佢地既親朋戚友講
屌你呀死熱狗收土共錢做show扮比人拉

無錯
當年分化到班友連梁天琦都屌
日日上網就一堆人轉載三國人物言論洗風向
非常可怕

屌左膠就係熱狗? 樓主你傻撚咗?

唔出嚟就熱狗去左邊
企出嚟又熱狗搶光環
樓主出po有監察到啲乜嘢，我淨係見到樓主上標籤屌左膠=熱狗
熱狗梗係都要監察啦，但我睇樓主似係唔啱聽都標籤熱狗個種喎
另按：熱狗洗撚監察，本身都無人投

偽命題？《人權與民主法案》係《關係法》既延伸，唔係取代！
其實《人權與民主法案》係會取消《關係法》給予香港既特別關稅區待遇，如果唔喺2020年實現雙真普選既話…

美國親共參議員延長議會辯論，一兩個月也不能表決《人權及民主法案》。
腥講犯民垃圾會已完食埋「和理非」腥講人既選票再食捐款，食盡香港之後仲要食埋老共茶禮，削弱《人權及民主法案》嘅力度。[/quote]

左膠係運動負資產，佢唔幫手仲好過幫手。

無錯。所以都唔明，左膠同賣港泛民、維穩民陣幾時係同席。明知會害死呢場抗爭，都要死話唔割席。一句咁嘅嘢，就被牽住鼻子走，走上不歸路。

熱城d人己經玩fake news去攻擊同路人，但竟然仲有連登仔支持熱城諗吓呢幾個月邊個真沖出黎幫手，邊d淨係玩冷氣軍師就知應該信邊個啦

有關何式凝被指於2019年8月5日於天水圍警署外叫示威者「企定定」，經核實後是一個虛假訊息（disinformation)。

提防左膠
左膠只會叫人打不還手，坐係地下等拉。然後入警署俾黑警強姦或者毆打。
左膠會阻止義士反擊黑社會，叫義士停手甚至用身體保護黑社會（因為佢地知道義士唔會打埋佢地一份），等黑社會行得就得就可以再斬鳩班義士（留意左膠係唔會用身體保護義士，因為黑社會連左膠都照斬）
點解唔可以追擊佢地？

屌沙田民主黨空降界票
咁係咪熱狗

講明先
屌左膠係因為佢地有野真係做錯
即有係好似何式凝咁害手足送頭
呢頭柒婆同共報呼籲和理非割席
呢頭何式凝跟進出post話勇武霸大台
咁就算唔割都唔代表我地要認同豬隊友做柒事吧？

左膠劣跡太多，好難唔keep eye

但願你唔係信咗3毛嘅低質假消息

有關何式凝被指於2019年8月5日於天水圍警署外叫示威者「企定定」，經核實後是一個虛假訊息（disinformation)。

熱狗不存在，係因為熱狗永遠唔認自己係熱狗，正如五毛唔認自己係五毛一樣

呢件好難唔屌
個日仲出篇野話勇武好威咩

唔好講話左膠就99%係熱狗
事實係真係有左膠

係咪要正名返做共諜，還是只係1毛？

對唔住，漏咗仲有5/3/1毛等，可能仲有藍絲義工

第一步：派人亂屌其他人左膠
第二步：叫人捉鬼
真係當連登仔弱智架啵

老屈都叫做清泉，批鬥又當批評

我知錯了，漏咗5/3/1毛同義工藍絲嘅存在

其實老屈何式凝，然後批鬥左膠，係好有組織性，好嚴重，再唔警醒會好大鑊

屌你老味，屌左膠就係熱狗
我話你屌人係熱狗其實係共狗
垃撚圾

2019年啦
無論係清算曾經喺自己支持者嘅熱狗
定係玩殘熱狗嘅大灣駒仇思達
到今時今日都已經對大局 no stake
仲停留喺五年前亂咁話人係熱狗
唔係戇鳩鳩就係脫節

係左膠嘅唔鬧得？
何式凝呢啲唔叫得左膠？
直頭戰犯啦！

奉勸你唔好老屈
但願你唔係信咗3毛嘅低質假消息

有關何式凝被指於2019年8月5日於天水圍警署外叫示威者「企定定」，經核實後是一個虛假訊息（disinformation)。

事實係有人有組織地老屈何式凝

唔鬧人左膠 都唔鬧人熱狗

不分化 不割蓆

推

繼續攬撚住共產黨啦你

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我唔攬中共㗎，你咁直接叫人攬共產黨，就暴力咗邊個係共諜

暴露

提出泛民舊紀錄=分化？好撚嘢

借熱狗幫左膠洗底？

次次有咩事都屈熱狗

dllm 啦，何式凝嗰邊幾多人俾人捉呀

熱狗同左膠一樣討厭，
只係熱狗成日開私怨po真係頂唔順
2019年仲玩番2016年果招屌票？點都唔會投陳雲架啦！

狙擊左膠都有錯？屌你

叫人捉鬼真係左膠先會叫
我相信你2014都有份講 衝就係鬼

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然到而家都無見到陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

有組織死撚開啦，不理政治立場，低智商就唔好involve可以嗎

你未經歷過當年熱狗軍團

大佬我當年罷埋課上街個陣我都係睇碌撚同熱時

成班人出黎屈人攻擊人，陳雲熱狗私怨撚真係好煩

你老母比狗屌，經過三穴過你全家既狗核實

唔好意思
一向係激進派

挑你班左膠咪又係咁label人係熱狗

你係咪on9
篤灰係你地啲泛民
冇晒左膠？白頭佬，張超雄，HCC,唔撚係?

你同其他陳雲支持者唔同，#101果啲就係典型熱狗，一開口就「你老母比狗屌」，
只係人身攻擊，而你會平心靜氣討論，其實你令我覺得唔係所有陳雲支持者都係盲毛，
只係好似你咁嘅陳雲支持者係小數

咁我真係服左你表達出熱狗叫人捉鬼
2014講不分化不割蓆就係熱狗用來叫班左膠和理非非收收皮
當年金鐘大台左唔左膠？叫人唔好去旺角？
呢世都記得左膠累死手足, 哪怕係我已經唔care熱狗都一樣屌鳩左膠

咁你要認識多d人, reasonable 既人好多
我識既雲粉基本上都係因為陳雲既論述先聽佢講

你追番po,果句唔係我講
我個立場一直都係：
2014年泛民捉鬼左膠仆街：熱狗屌散場運動一樣仆街
黎到2019，我睇到泛民生性左無割席，熱狗陳雲依舊亂屌（已証實屌錯）

借分享 thx
//轉載：//
文宣，唔該做野

收到個政府內部人士傳俾我既信息，本來都唔信，但見到中聯辦同林鄭割蓆，林鄭全家又係英國人，所以我都開始信信地。

轉載：

縱觀成件事，唯一合理結論係林鄭收咗美國錢。佢大仔有小米高層唔做，走去讀書？只能講收咗好多錢，先會有錢都唔搵。

首先一開始全力同全香港人對抗，惹起全港人憤怒，呢個係第一步。

之後，佢就挾持中央嘅面子，中央唔敢炒佢，咁佢就縮喺警察後面，乜都叫警察頂，製造社會矛盾，呢個係第二步。

緊接落嚟就係叫警察扮示威者傷害國家主權象徵。呢個係第三步。証據係811，警察表露扮示威者後，冇人再搞中聯辦同國旗。

到咗好亂好亂，就有晒理由去愚弄鷹派出解放軍、武警。本來呢個係第四步。去到呢度香港應該死得。

但中央唔係傻嘅，由解放軍到武警，逐步降級，而家都逐步降溫。

林鄭見勢頭唔對，唯有自己做，用緊急法，但連環球時報都制止佢。

林鄭千方百計攪亂香港，因為佢收左美國好大畢錢，目的係攞香港作為中美貿易戰既籌碼。

扮乜撚野講道理呀
我一開口就人身攻擊？
條撚樣打啲字出黎話核實左就核實左
睇撚住直播人地比人拉條何臭閪仲係到讀稿
人地丟野即場割蓆譴責呀
人身攻擊？你老母比狗屌呀

我覆左人sorry

你追po睇，我無為佢辯護過，只係覺得個討論可以有建設性d,起碼貼番啲影片討論，唔係動不動就「你老母比狗屌」

左膠收皮

明明自己已經冇本錢分化 燈柱，白色恐怖，9拉咩都齊 仲在度屌泛民點點點

左膠=/=泛民=/=和理非

左膠同泛民唔好諗住借頭借路騎劫和理非
冇人得閒同你地玩派系鬥爭

其實可能針對件事本身 或者某政客做左咩去討論
而唔係開呢d標籤post分化

泛民做得唔岩就屌人做熱普城 咁樣只會分化唔同意見 相反你覺得有人貼陳雲文章 內容有問題咪屌篇文

樓主咁你叫泛民做好D囉

屌陳雲熱狗=/=泛民
我就獨派嘅，但就睇唔過眼熱狗陳雲成日借頭借路屌
跟住又比人踢爆原來係老屈，
陳雲已經唔止一次屌錯人，
連本土/天琦/梁繼平都比陳雲熱狗屌過

2014，2016 已經屌散過兩次，而家成日借口熱普城無左，但人咪又係果班人

其實兩邊都有lablel對方，希望你呢句唔係只同泛民講，
本來大家手足，但就要互相label 對方，
你睇下班共狗幾齊心label人做甲由！民建聯唔會叫工聯會暴動始祖，工聯會唔會叫民建聯做最無慰

我都係獨派
仲係2016已經出好多口術幫拖拉死熱普城個隻tim

2019年喇，和理非唔係聽泛民左膠話
勇武更加冇可能會理熱普城
分返清楚件事，由鳩d 廢人自己玩派系鬥爭啦
無論你屌邊個撐邊個，你一開始進入左佢地個討論，佢地就已經成功左
你幾有理據幾正確佢地都係會纏住你係個問題上打圈一路轉落去
然後就冇人討論場仗點打

我都唔想做成分化，但難道左膠唔係熱狗族群嘅用語？
用咩字眼基本上分到嗰個係咩人
黃屍係藍絲用語
暴徒形容示威者大概都係對家
就算唔認係熱狗，都大概係認定熱狗意識形態嘅人

泛民做得唔啱緊係可以批評，但批評同批鬥係有分別

所以話人左膠 = 熱狗
Cls..